美國在台協會前主席卜睿哲認為香港示威者應「見好就收」

rthk:
美國在台協會前主席卜睿哲表示，北京的勢力非常強大，認為香港反修例的示威者應該「見好就收」，持續的抗議恐怕只會白白犧牲也得不到勝利。若香港展開一場真正的革命運動對抗中國，實在無法想像有可能成功。卜睿哲在華盛頓出席一個座談會時又表示，過往已經批評過香港較激進的示威者，認為他們缺乏策略，示威者對中國政府內的勢力亦意識不足。他認為，既然行政長官林鄭月娥撤回修例，已經作出退讓，激進示威者應考量香港社會整體利益，展現調解意願。卜睿哲又希望香港的示威者不要將美國國會審議的「香港人權與民主法案」，解讀成美國非常支持他們的表現，若他們這樣解讀，可能會準備冒他們不應冒的險。

2019-10-02 11:08:24 (1)

邊個黎？？

關你撚事咩 我鍾意玩撚爛佢 你唔抵得？

卜弱智

對準政權 全民公投實行雙普選

未好點收

見好？
好係邊

出賣台灣既國民黨

好就見唔到，紅就見晒，收佢老母

五大訴求缺一不可

who?

咁似啲藍絲保皇黨講啲野，聽到悶

// ...實在無法想像有可能成功

無法想像會成功呢件事，由一開始就已經知道。即使目標只係攬炒都未必會成功。但就算知道明結果會失敗我都會做。係咁。

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

寧鳴而死。唯一嘅失敗係默而生。

攬炒攬得好開心
最開心係
十一暴動
賀佢老母

我地等緊十月十號賀國慶

好係邊?

佢其實係教緊你路:

[香港較激進的示威者，認為他們缺乏策略，示威者對中國政府內的勢力亦意識不足]

街頭打拳交, 就算俾你打贏咗, 支共都唔會跪低.

支共早喺20年前己開始全方位滲透香港, 一早同你玩緊超限戰侵略, 不過係而家時機成熟擺明車馬嚟吞併, 玩全面管治.

咁你淨係掛住同佢玩街頭抗爭, 以自己的弱項去挑戰對方的強項, 而不是動員香港人的強項, 以司法行政經濟財金實力去對抗, 這不是策略錯誤嗎?

推呢個